尙德夜市仲有冇開？

有冇人可以話我知尚德夜市？
今晚想去嗰度食。

前幾日去都仲有開

有開 開9點